政府Ca同萬寧副經理

當所有條件一樣，係工作唔同，俾你係女，你會㨂ca定萬寧副經理？

CA

做人做狗自己揀

你想做得『開心』咪入萬寧囉

但如果ca係pt1 入，又會㨂邊個？